坐過監既入來

如果有我希望大家组一隊人，專門去阻一些扮示威者既人亂破壞，现在我門做的己失-左道德墓楚，有時看到D事係不該做的，但有一兩個帶头根住全好部上，唔好理人家做左乜，所以我才咁做，當然有人來打我一定要打，仲要追住怎隻腳打，一定要佢殘廢，但去打一些死物發溲我没興趣，我唔知破壤地鐵銀行對我地有乜著數亦唔覺中銀會痛，但就一定係幫左7婆，每次想叫住，又怕話我係針，但如果多幾個一齊叫加上大家都受過既，可信性可高小小，至小我會帶一些咁多年收既家書在身供懷疑我身份的人看，肯付出時閒既可WhatsApp. 我，64854486

？？？？？

真，放監？

你睇佢咁多大陸字就知係3毛啦
你仲幫佢推

來你老母咩

大陸仔

現在啊 屌你老母

大陸人新移民唔應該歧視
係睇嗰啲人有咩行為

同埋樓主啲殘體字同用語都真係有啲太過分 三毛都無咁出面啦

有無真係受過嘅巴絲敢去睇下咩事？

你坐咗五十年？？

似有伏

P牌殘體字兼唔識打字10月仲叫人用whatsapp加上反對裝修係「覺得佢地唔會痛」一個空泛原因咁大把 伏味會唔會濃啲

唉，我唔出聲了